返咗工無睇 金仔核試未？

侵侵岀咗兵未？南北泡統一咗未？

射咗去屎坑呀

返去開工啦你

建軍日呢？點慶祝法？叫兩聲金仔萬歲就完咗喇？

取消左

是
好似留到下年先玩返

金仔要返工
不了

落雨取消左？

日，美，韓，形成左金正恩包圍網， 好在金仔冒雨突擊，打贏左南韓今川義元，聽聞佢e家搵緊孔明借箭

落雨。不了😂😂😂

今日多雲 應該到星期五天睛先試

平壤時間你識條毛

金仔改左係佢自己屎眼試爆

食埋lunch 先試